eminleo係咪潛左水

估下係黃定藍

佢係政協喎 唔洗估啦下話

政協嚟喎ching

樓主啱啱出黎？

識佢本人 深黃嚟

唔係黃都唔係藍，係紅

識佢本人 深藍

識佢本人 中立

識佢本人 橙底

無潛水，今晚仲係快活谷拉頭馬，隔離仲有條女😏

up